{"DadosCondutor":{"Nome":"TIAGO DELMONDES FREITAS TRINDADE","Cpf":"00294614567","Mae":"LEDA MARIA DELMONDES FREITAS TRINDADE","Pai":"EUDEMAR RIOS TRINDADE","Uf":null,"DataNascimento":"21\/12\/1981","Rg":"1219876 SSP\/SE","OrgaoExpeditor":null,"UfExp":null},"DadosCnh":{"NumeroRenach":"SE015083420","NumeroRegistro":"1211719713","NumeroEspelho":"975973671","Categoria":"AD","DataEmissao":"20\/06\/2014","Validade":"01\/04\/2019","DataPrimeiraHabilitacao":"17\/04\/2000","Observacao":["99 - sem observa\u00e7\u00e3o"]},"Pontuacao":{"TotalPontos":null},"Endereco":{"Cep":"49020600","Logradouro":"RUA PERCILIO DA C ANDRADE","Complemento":"APTO 1504","Bairro":"SALGADO FILHO","Numero":"175","Municipio":"ARACAJU","Uf":"SE"},"Infracoes":[{"NumeroAuto":"V 00236502","OrgaoAutuador":"127100 - DETRAN - SERGIPE","DataInfracao":"15\/02\/2015 - 18:13","Descricao":"CONDUZIR VEIC REGISTRADO QUE NAO ESTEJA DEVID LICENCIADO","Placa":"OEQ8927","Local":" - SE","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null}],"Exames":[{"DescExame":"Aptid\u00e3o fisica e mental","AategoriaPermitida":"AD","CategoriaPretendida":"AD","CnpjEntidadeCredenciada":"00791567000123","CpfProfissional_1":"15033988549","CpfProfissional_2":"15033988549","DataExame":"08\/04\/2014","DataValidade":"07\/04\/2019","MunicipioExame":"ARACAJU","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Substitui\u00e7\u00e3o","UfExame":"SE"},{"DescExame":"Pr\u00e1tica de Dire\u00e7\u00e3o Veic. 4 Rodas","AategoriaPermitida":"D","CategoriaPretendida":"D","CnpjEntidadeCredenciada":"01560393000150","CpfProfissional_1":"60128461500","CpfProfissional_2":"60128461500","DataExame":"14\/05\/2014","DataValidade":null,"MunicipioExame":"ARACAJU","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"SE"},{"DescExame":"Pr\u00e1tica de Dire\u00e7\u00e3o Veic. 2 Rodas","AategoriaPermitida":"A","CategoriaPretendida":"A","CnpjEntidadeCredenciada":"01560393000150","CpfProfissional_1":"60128461500","CpfProfissional_2":"60128461500","DataExame":"13\/06\/2014","DataValidade":null,"MunicipioExame":"ARACAJU","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"SE"},{"DescExame":"Avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica","AategoriaPermitida":"AD","CategoriaPretendida":"AD","CnpjEntidadeCredenciada":"05414986000160","CpfProfissional_1":"25966740500","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"02\/04\/2014","DataValidade":"01\/04\/2019","MunicipioExame":"ARACAJU","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"SE"}],"Cursos":[{"Cursodesc":"Aulas Praticas 04 Rodas","CargaHoraria":"15","Categoria":"D","CnpjEntidadeCredenciada":"03211672000134","CpfProfissional":"82329958587","DataInicioCurso":"15\/04\/2014","DataFimCurso":"26\/04\/2014","DataValidade":null,"Modalidade":"Presencial (Integral)","MunicipioCurso":"ARACAJU","NumeroCertificado":"","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfCurso":"SE"},{"Cursodesc":"Aulas Praticas 2 Rodas","CargaHoraria":"15","Categoria":"A","CnpjEntidadeCredenciada":"03211672000134","CpfProfissional":"15007332534","DataInicioCurso":"16\/04\/2014","DataFimCurso":"03\/05\/2014","DataValidade":null,"Modalidade":"Presencial (Integral)","MunicipioCurso":"ARACAJU","NumeroCertificado":"","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfCurso":"SE"}],"Bloqueios":[{"Evento":"Bloqueio","DataBloqueio":"10\/11\/2017","DataFimPenalidadeBloq":"03\/03\/2018","DataIniPenalidadeBloq":"01\/02\/2018","DataLiberacaoBloqueio":null,"DocGeradorLiberacaoBloq":null,"DocumentoGeradorBloq":"GERCAP-16004\/2017","MotivoBloqueio":"Suspens\u00e3o do Direito de Dirigir","MotivoLiberacaoBloqueio":null,"OrgaoRespLiberacaoBloq":null,"OrgaoResponsavel":"DETRAN - SERGIPE","PrazoPenalidade":"30 DIAS","PrazoPenalidade_total":"30 DIAS","RecolhimentoCnh":"NAO","RequisitosLiberacao":"C20E07","TipoAtualizacao":"Substitui\u00e7\u00e3o","TipoDecisaoBloqueio":"ADMINISTRATIVA","Uf":"SE","UfDetranLiberacaoBloq":null,"DescricaoBloqueio":"BLOQUEIO POR PROCESSO ADMINISTRATIVO DE SUSPENSAO DO DIREITO DE DIRIGIR"}],"DataConsulta":"20\/02\/2019 17:12:29","MensagemRobo":null,"StatusPesquisa":"OK","ErroDescricao":null}